對方做D咩事會令你心很甜??

無論而家你地係曖昧 一齊左 定咩關係都好 都可以分享下

我就係同男神曖昧緊 一大班人行緊街時有個路人撞到我
佢二話不說就行轉頭行過去拍返對方 話你撞到我朋友喎唔使道歉? 好有被保護既感覺

分享下

道歉？ 你條菜撞到我啊

女神係我生日個陣準備咗好多驚喜

舉手之勞啦
唔係點呃西屌呀

甜就無...嬲就有

我就係同男神曖昧緊 一大班人行緊街時有個路人撞到我
佢二話不說就行轉頭行過去拍返對方 話你撞到我朋友喎唔使道歉?
之後佢比人打到仆街
好樣衰

0分！重作！
原因: 橋段老土

睇下溝掂咗你之後仲會唔會咁做

上完床都仲會咁都偷笑

行行下街，男友無啦啦半遮半攬我個頭 咁行
我:
男友: 上面滴水吖

另一個係，又係行街，我企右邊 近馬路邊
男友: (拉返我去左邊拖住) 你行入面 馬路危險呀

死mk
撞到下都要道歉

我同男神曖昧緊 同佢行緊街時
佢二話不說就見人就撞 撞到其他人訓低晒
仲大大聲咁講話你地唔好阻住我朋友行街 好有被保護既感覺

好戇鳩

做咩要騎劫個post 明明就開心事黎既

講多D

真係好正

拉返正個post

我每次扮嬲佢每次都會攬住我話唔好嬲啦

女朋友好細心啜我碌尻令我心很甜

唔知我自己同男神幾時破冰呢

成個post充滿on9既氣息
唔扮哂野點呃你呀 瞓醒未
重要係做埋d小學雞無聊野

次次訓覺我地都會攬住訓
好多時我半夜轉身背住佢訓
就算佢熟睡緊
都會下意識跟我一齊轉姿勢
然後重新攬住

然後我一打噴嚏
佢就會幫我拉高d 張被

重點係佢完全唔知自己有用呢d 野
覺得佢由心底咁錫我真係好warm

話我臭雞

我就係同男神曖昧緊 一大班人行緊街時我男神撞到對面情侶
對面個男仔佢二話不說就行轉頭過黎拍我男神話你撞到我朋友喎唔使道歉? 之後我男神打到個男仔入院 好man既感覺

有冇下面給他吃呀 ?

我ex都會咁做
結果佢一句話唔想拍拖就飛左我

大家都下面比對方食

話我傻閪, 又比錢我洗

On9 唔明邊個柒頭諗出嚟，個男唔會車死嘅

想做愛姐

friend zone你

仲有岩岩醒起
有時我地一齊訓, 佢醒醒地發覺我離佢好遠佢會ZIP 隻手入黎攬返住我
如果佢要起身返工, 佢會起身錫我一淡先出去沖涼換衫, 臨出門口會再錫我一淡先出去
都唔知以前用呢招溝過幾多女
不過真心SWEET

嗚哇

一齊訓果陣
我半夜醒左想去廁所
發現佢拖實左我隻手
之後我一鬆開佢又捉返實
第二日同返佢講佢都無印象

我估係扮唔記得 不過咁樣都可以令件事浪漫D

唱歌比我聽

如果把聲衰就真係咪搞
Btw你個名

gay

嬲就有
我就係同男神曖昧緊 一大班人行緊街時有個路人撞到我
佢二話不說拍我博頭 話你撞到人喎唔使道歉? 人地好有被保護既感覺

改漏左D

其實點解一定係佢撞到你 你到撞佢唔得咩

中學個陣剝智慧齒
佢知我食唔到野 日日買蛋糕同朱古力奶陪我一齊食

往事只能回憶

如果真係要講 就係果次個呀叔好急步咁衝過黎 我根本反反應唔切

回憶總係美好

一個水樽。
我幾個月前講要去買某牌子的水樽，
但一直我都冇買亦都冇提。
之後我講左句想買個普通水樽返工用。
結果2日後，佢拎左袋野返黎。
明明果朝到夜晚我仲亂發緊脾氣。
果晚佢冇即刻送比我，
第2日我自己發現到，果下好感動。
可惜係最後佢冇送出到我地就分左手。

洗唔洗咁惡

唔一定係後悔的愛先會令人成長既

有一日，出去行街，之後行行下我停低睇野，望返轉頭個時見唔到佢，之後我就四圍望，過左幾秒佢係我後面摸左我個頭一下，話：做咩呀？唔見左我呀？

朝早同佢一齊搭西鐵 企側邊嗰啲位
因為好曬 我就瞌埋眼
隔多陣feel到冇咁曬
原來佢用手幫我擋住個太陽

曖昧野幾時都係咁老土 但真係幾sweet

成個人幫你遮

成堆死gay佬攬黎攬去

冇錯 個一刻我係比唔到反應但返到屋企之後諗返就覺得好sweet

笑到我仆街

話我隻手好凍然後拖住我隻手擺入佢個衫袋 同埋咳兩咳又會即刻幫我冚返張被然後攬實我 又會摸下我頭髮同塊面咁囉

同男神曖昧緊 佢成日偷偷地係戲院伸隻手入我條褲到幫我打J
我又會伸返隻手入佢條褲到幫佢打
好甜

訓訓下含我碌撚

冇啦啦黎接我放工/放學
或者上左去屋企煮飯俾我

企得太近馬路 佢兩隻手撘住我膊頭移我去另一邊冇咁近馬路嗰邊
利申 a0 當時唔知比咩反應好

結果瀨咗尿

同男神行緊街果陣俾人撞到下
佢即刻笑笑口咁話我咁大份有冇撞親人

我鐘意既歌
佢學來唱比我聽
每晚都唱
走哂音都好甜

曾經去旅行嗰陣我整親條腰行一陣就會好痛，嗰次仲要係back pack ，結果全程佢幫我孭晒所有嘢，又就我慢慢行，我知兩個人嘅back pack 係真係好重會好攰，但佢全程一句怨言都冇，嗰吓真係幾感動。

啲絲打叫連登仔跟撚住呢個post做 多得你唔少

條街多人會攬實我 驚死我畀人抽水

我地身高差一截 所以佢會失驚無神烏低個身望實我 然後話：怕羞呀？

成日會摸我個頭 搣我啲肥肉 然後話好好搣唔準減走佢

有次我喊緊 佢用佢著緊嗰件白色tee幫我抹眼淚 然後俾我啲眼線睫毛液染晒色

每次見面一定會先攬住我 抱我個頭去佢心口

但係我同佢就快要分開一段時間了

好大男人

其實傷心不過為愛 同樣知活得開心靠愛 頂住呀絲打

有冇多D 推推先

男朋友幫我篤凍檸茶既檸檬
以前一直係我幫佢篤
佢有一日無啦啦篤埋我果杯
即係好甜